有無人想叫春

我好失敗

沒有 沒有 沒有

呀呀呀呀呀好想放負

想叫雞

叫乜春呀

你有女wor

me too

Me three

當你係雞

我連死都冇勇氣，日日做垃圾係屋企唔知做咩點解做人可以咁失敗咁垃圾

聽日出灣仔做死士

雅啲，高級交際花好冇
另外

當你係兵
咩原因分開？
利申：試過呢個情況